天使卡占卜

留低名（全名、中文名一個字、英文名花名都得，唔好英文簡寫就得），男定女，同想問嘅問題，隨心抽嚟占
感情台所以感情問題優先
如果想快或者詳細就可以考慮課金

楠
幾時有女

詠 女 想問最快嘅下一段感情幾時到？哈哈

感謝！

智
而家接觸繄嗰個有無機

男

茵
女
幾時出池

彤 女
幾時出pool

你地而家感情應該都唔錯㗎喎。有時間嘅話今個月可以抽少少時間兩個人獨處，去個短旅行又好行山又好。
五六月你同佢嘅感情會越嚟越深厚。

有機會發展落去，你地互相都覺得對方有吸引力的，你亦都願意對呢個女仔認真，甚至作出承諾。不過，之後你地會覺得段關係好似都係差咁啲嘢咁。如果想順利發展落去，你首先要對段感情有信心，要樂觀啲，同埋唔好因為擔心佢唔鍾意你而抑壓自己鍾意佢嘅感覺。

Yan
女
復合機會大？

認真開始嘅戀愛關係呢半年都未必有住。六月可能有段霧水情緣。想出pool嘅話你個人要放鬆啲活潑啲，同埋參加多啲朋友聚會都可能有幫助。

謝謝

唔大，你同你前度嘅分手原因有機會存在唔誠實嘅地方。牌面建議你努力走出呢段感情，更美好嘅感情係前面等緊你。

會唔會關有第三者事

發
男
想問感情。幾時出pool? 同鍾意個位女同事有冇機會？佢大我兩年

恩
女
我應唔應該接受宜家追緊我 果個男仔？我地有無機會行得耐？

thanks

有機會，但未必係綠帽，可能只係覺得有更吸引嘅人。但唔好諗啦，佢點都唔再關你事。前面真係會有更好嘅感情。加油

有，不過再認識下先比較好。呢個女仔似乎值得等下的。

怡 女
同宜家果個關係可唔可以長久？

黑
想問同現任有冇機會結婚

K仔 男
28A0 何時脫單

女

我呢

Angela
女
問題：同Ex有無機會一齊返或者佢點諗我？
唔該樓主

欣
女
想問有冇機會同中意嘅男仔一齊
唔該

潁
近排同個女仔有冇機會發展？

rain 女
有冇機會復合
thanks

林
女
問題：同Ex重修舊好定放眼下一段感情？

J
女
同男朋友未來既關係點？
感謝🙏🏻

珍
女
同男朋友既關係會點？

晶
女
佢係咪我可以信任同發展既人

羊
女
幾時會遇到Mr.right

雖然而家處於分離狀態，但復合機會大的。復合過程可能會遇到困難，不過會係值得的。不過都要小心，你地之間可能有啲問題要解決左先，如果唔係復合左都係會再分開。

唔係無機會，五六月感情可能有機會加深。不過就算一齊到都唔係三個月內嘅事所以睇唔到。六月你亦都可能發現除左佢之外有其他可以發展嘅對象。

應該接受。你呢一刻未必好鍾意佢，但你好快會真係鍾意佢。同埋睇到如果你比呢段感情一個機會，佢有機會係你走到婚姻嘅人，呢個人可以放心去愛。

嘉
女
同緊個男仔曖昧緊 有冇機會發展？

你而家可能對於理想嘅伴侶有一個幻想或者一啲條件，你首先要放低左呢啲既定嘅思想先，你嚟緊嘅伴侶可能同你想像中有一定嘅出入，甚至你已經識呢個人，只係因為佢唔符合你嘅伴侶條件/幻想你忽略咗同佢發展嘅可能性。然後，睇到你比過去嘅感情影響得好深，你要放低先。最後，見到你好渴望一段新感情，但你要放鬆啲自己先。

換個角度答你，我無幫你睇你會唔會成功復合，不過有啲問題你必須同你ex解決先，搵個機會大家坐低講返心入面嗰句。如果唔係你放眼下一段感情，同另一個新對象發展嘅時候一樣會因為相似嘅問題分開。

Sum
男
係咪唔會有另一半?

宸

男

幾時有互相鍾意既人

你講得好啱呀
即刻搵番ex 傾
唔該你

儀
女
幾時有拖拍？

感謝！係咪因為只睇到三個月內嘅事？

Yau
男
會同前女友成功復合嗎

謝謝

婷
女
想問幾時有男朋友

輝，同而家中意既對象有冇機會可以發展落去？

黃
女
點處理而家嘅感情狀況好？

謝謝

唔好意思，打少左。
輝，男，同而家中意既對象有冇機會可以發展落去？但係好怕而家佢仲未放低前度

文
女
想問我鍾意既人對我有冇感覺？

華
男
同對象M會唔會發展戀愛關係

女 shan 請問下一段感情最快係幾時？🙇🏻‍♀️

穎
未來兩個月嘅感情運如何？

穎
女
未來兩個月嘅感情運如何？

Jason
男
同呢個女朋友會發展成點？
因為佢同有太多可能性，唔同決定都會有超大嘅變化

玲 女 想問同男朋友之後感情發展會係點？ 唔該

駿，男，想知同鍾意嘅女仔有冇機會發展落去？
唔該曬

Why skip me

Fisher,幾時先有拖拍

Joey 女
想知同佢有無機會發展
Thanks

今晚會再繼續占～
想提高抽到你嚟占嘅機率就問下啲具體嘅問題～
例如唔好剩係問幾時有得出pool之類，問下解決方法，例如如何提升戀愛運，如何較容易認識到下個發展對象等等

天
男
有冇機會復合？幾時會有新戀情

K
男
同暗戀嘅女仔有冇機會一齊？

名: Sum
性別: 男
問題: 想問下可以點做先可以同我暗戀既人增進感情, 一直都係朋友keep 住聯絡但係好似無咩火花咁...

Jennifer 女
想知同前男朋友想唔想同我一齊番
Thanks

文，楠
可唔可以行得長

儀
女
同依家呢個男朋友會唔會長

珊
女
同男朋友行唔行得長

Yan
女
應該點處理現時既感情狀況？ 如果男朋友決定分手有機會復合嗎？ 感謝

琛
男
我應唔應再搵佢？好混亂
感謝

有，如果可以製造到獨處機會更好

要相信所有事發生都有佢嘅原因，一切都係最好嘅安排。btw有困境嘅話九成跨得過，因為呢個人係啱的。

睇落就無乜了

你地係咪有機會面臨異地戀
呢個女朋友應該會長久的，但係途中好多事要發生嘅就等佢發生，唔好恐懼同擔心咁多，恐懼能量只會令事情惡化。

佢知道你對佢嘅感情，佢目前似乎有多過一個可以考慮發展嘅異性，最後佢選擇嘅未必係你。

對住男朋友可以嘗試唔需要咁保護自己，有咩都可以同佢講，多啲攬下佢都可以增進到你地感情；不過見到你地感情入面可能有啲存在但未解決嘅問題，解決咗你地段關係先可以行得再好啲

係呀，係呀，超級準，仲有冇多d講下

琳
女
想問下同男朋友感情如何，會唔會長久?
Thank you!!

其實你內心已經覺得無咩可能發展到，根據吸引力法則咁都真係無咩可能發展到；而且你兩個其實一直都係維持係話遠唔遠話近都唔算近嘅距離，其實對方對你興趣都唔算大。牌面顯示如果你試下周圍望下，可能會發現更鍾意同更值得發展嘅對象。

肯定解決到，而且值得你地雙方努力去解決，因為解決咗之後你地段關係會提升到更高層次。

你地段感情積累咗好多一直無解決嘅問題，搵機會坐低大家攤出黎傾下，同埋你地關係負面能量已經好多，如果大家有啲時間又心情好嘅話一齊輕鬆下，舒緩下好啲，我隔住個mon都feel到你地比對方好大壓力。

多謝你既回覆啊 呢段時間真係好大壓力好負
我都搵緊機會可以同佢再傾下
解決問題繼續行落去

Man
女
有冇機會同心儀對象有發展？

Wing 女
幾時有下一段真愛

Hei
男
嚟緊下一段感情大概會幾時嚟呢 謝